以藍制藍真係好有用！

話說睇左呢個post

當成車都係深藍 你只有一種方法！

特續做左幾日之後公司無藍絲出聲了

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有呢D

幫港出聲：暴徒抄我地，扮警察做臥底

畀多啲例子

請出題

又好似得喎

難聽過粗口

係啦拉曬班仆街啦阻頭阻勢
最好罰番佢地賠一個月糧比我地
的埋佢地番屋企做社會服務
如果係大陸直接掟落路軌搞掂啦
學人爭取民主 人唔笑狗都吠

“係呀屌
中国人黎架我地，要愛国！
聽日就揸支国旗出去打死班港独賤種
华为出左P30我入左5部，你要唔要？我原價讓比你”

所有外國勢力都係敵人！
一定要將佢地全部纖滅！
全部外國人都係想害中國！
你用三星電話，你個仆街漢奸！

咪係阻撚住哂
公屋政府又唔派畀我
居屋政府起咁少又抽唔到
租屋畀啲無良業主推到鬼撚咁貴
番少日工隨時交唔到租瞓街！
屎都無得食！

香港打工根本就係做奴隸！